有支那網站收集更新咗好多反送中資料同差佬資料

仲有講埋點解反送中，第一次對中国人有好感

Pish

未撚死過

Btw,各位請停止打飛機，保持警惕
2014衰乜，就係衰太掉以輕心

好齊

呢個似反支那網站多啲